恕我直言 拍過兩次拖以上嘅女仔都係臭雞

仲要唔計畀人屌過幾次真係好女仔點會搵咁多男朋友

一隻臭雞留低負評

拍拖一定會扑嘢㗎咩

扑嘢就一定要拍拖嘅咩

恕我直問 咁拍過兩次拖以上嘅男仔係咩

世界上幾多厹樓主你又唔係唔知

唔啱咪分囉咁計較小氣
可能條女係被分手呢

好男仔但係狗公應該攞晒去閹割

遇到兩次狗公你估我地想架咩

咁易畀狗公氹到唔係戇鳩係咩

啱

識好耐先變狗公點睇

係咪溝唔到女發爛渣

樓主隻臭閪仇女狗幾時自殺死?

開撚埋d膠post 生cancer啦臭鳩

唔係 純粹係睇唔過眼你哋啲臭雞

恕我直言，

樓主咁嘅標準，注定一世冇閪屌

咁我咪好撚慘